LoR Legends of Runeterra 符文大地傳說

有冇多啲人玩的

新set係好玩，但台港好似無咩人玩

新牌難玩

大家砌左新deck未

隻game真係越做越好 希望可以多啲人玩

仍然用舊牌打

星期四啊！！星期四啊係！！啊！我好興奮啊可以開每週寶庫！佛心遊戲

新set希維爾超好玩
沙皇路西恩真係好勁

真 我遇過

最近玩開一夫當關Fiora + 特朗德冰女

超討厭打mono Fiora好冇隱
唯有玩aphelious tf counter
不過Fiora對上快deck真係好好打

有冇打排位

其實我係最近先玩返 所以冇乜自信打Rank

利申：fiora 已專四

但ng 有人玩？

有！等10幾秒就排到

話說上網抄咗副deck 有沙皇鱷魚狗頭，結果癈到仆街可能我唔識玩

原來aphelious tf counter fiora?因為之前有印象打過一鋪 都打得贏既

都唔係副deck counter嘅 係巨石峰d卡好counter 菲歐拉
沉默同泯滅好多時都無解

抽唔到fiora 點算

留名

依家用緊麗珊卓特朗德，金3。上次打到鑽4

純Shurima我覺得唔算強，強度同探底差唔多

Turn 4/5都抽唔到可以投降

起手全力搵fiora 有嘅話就留低費法術 我通常都會留一個不屈靈魂 打擊類型嘅牌全部唔要

記得留法力水晶 turn5睇準時機用不屈靈魂一野轟落去基本都贏

但係佢哋嘅動畫真係好正
希望可以buff/有人砌副更加勁嘅mono shurina出嚟

點樣可以玩呢隻game勁啲
我最勁都係上到白金四 嗰陣時隻game開咗冇耐一兩個月左右 所有嘢都好簡單

建議一直打積分 唔使打ng la

好似幾勁依副牌

如果我utube 直播？

玩凍墳禁住對面黎打

好！

如果你直播嘅話應該得呢度啲人睇夾唔到時間就更加少人 建議拍多啲片先

各位巴打！上咗金牌了！由銀lV啟程
銀lV -> 銀 lll
Mono Fiora
銀lll -> 銀 ll
特朗德冰女+龍獸Zoe
銀II -> 金lV
TF Fizz
直接連勝上金
本來唔想玩meta（而且唔識玩）自認清高，但係驚真係上唔到分就試下玩結果直屌金牌！仲有一場內戰希望今季上返白金 可惜冇得show對戰紀錄 隻game仲有好多要地方改善
祝各位 旗開得勝 上分愉快

幾時教我玩

你拍片教番我就真

近排掛住玩多多自走棋

想上反大師啊

我改左副牌超勁

獨食難肥呀老友

Mono Shurima

有冇code

加我朋友 隻game

CEAQUBAHAEGRUHBGHNOWM23ZAECQIBYDF47EG3IA

當佢Combo Deck咁玩就得。前期控制，呢個Combo最快可以係turn5完成假設對面冇乜點出牌/冇乜壓力，turn 5或之前咁啱又齊沙皇+鱷魚+飛昇者崛起（7cost法術）就可以比對面硬食電影
沙皇個帝王Deck好撚勁，最底嗰張卡係必殺技，召喚鱷魚狗頭10cost慢速法術，但係對面如果有偷牌嘅話你可以投定降先因為偷牌係偷俾堆最底嗰張
歡迎斟酌使用

呢度有完整影片

我簡化佢講嘅嘢就係 起手搵combo/預示牌
預示牌又搵返combo用既牌
英雄淨係會靠7cost法術升級 而唔會靠佢哋本身技能/玩法觸發升級條件（太慢/危險）
盡量保持英雄+主堡健康
如果對面有法反，你最好turn8+齊法力水晶先打，因為你副deck都有法反

金lV上唔到分
用TF 蜘蛛 go hard 上分
幾勁 上到 金lll

Tf means 逆命？

加我遊戲朋友呀

傳奇小子 9723

依家連勝上到金2
都係TF 蜘蛛 go hard

依家先知原來呢副咁勁

點解你叫傳奇小子

Code 呢

陣間加你幾時再拍片呀

再睇

CECAEAYFAYIAMAQGAQERUHJGHIBACBJRGUBAGBQICEAQEAIFAEOQA

屌你伸手黨

仲有冇人玩呢隻game呀
得返我哋兩個
推

下面有埋教學 不過英文

泡泡魚 係咪副牌既重點

Ok

其實我都唔知
以我經驗嚟睇唔太係 只不過係攻幫方法 因為你玩過tf fizz 就知道嗰副deck嘅重點係泡泡魚 因為好多法術可以降費 仲可以copy 相反呢度啲法術少 而且多數都係慢速 純粹俾啲穩密單位比你做攻擊手段
我啱啱玩主要係 靠 枱面優勢互換+go hard清場最後一擊 贏 可以嘅話升級埋TF

呢副係中速deck 我覺得中速好勁 可抗快攻 又可以打控制

白金未😂

卡金ll
屌你老母 shen fiora
要戰勝惡魔 必須成為惡魔
睇嚟要玩fiora shen

真 依副幾勁

集氣要人

最後以一埸內戰決勝負

起手十分之好
有fizz 有TF
因為內戰我知道TF係關鍵 所以直接STRONG HOLD
TF亦為我嘅勝利埋下伏筆 可謂神機妙算
條仆街一開波直落飛斯 咁我當然唔執輸跟佢
結果佢選擇 0 cost 棄牌 令Fizz隱形就係為咗扣兩滴血
Turn 2就係反擊嘅時候 通常快攻對方都唔會block
所以決定落多隻 1 2 1棄牌旺返個場佢
佢又落返果兩隻poro 結果扣左佢4滴血
Turn 3 佢竟然copy 多隻 poro 搶血 不過我 已經知道勝利係我手上面 所以啲血豪比狗亦都落隻Ballistic Bot 俾個下馬威佢 疊馬啲

Turn 4 你見佢枱面 又 1 血fizz 又 兩隻1 血poro + 1隻 2 2 poro 我個TF呢個時候... 已經蓄勢待發！
紅牌準備！紅牌準備！
但係呢個時候又要諗下 佢手頭上法力係full 如果佢都有TF 用金牌清左我個TF 呢鑊真係含撚都無味 到時就係佢打緊篇文我就IFC見
但係卡牌遊戲 從來都係博大細以及運氣 錢從來都係比大膽嘅人贏 分都唔例外！
呢個時候我知道我唔可以諗咁多 別人驚恐 我貪婪！
TF就上埸 差唔多清晒對面盤面 呢鑊真係twisted fate 直接逆轉命運 但係凡事冇咁順利...果然一山還有一山高 呢個時候佢都有張秘術射擊瞄準住我個TF 但係強中自有強中手 呢一Round所抽嘅牌係-整裝待發（單位設定為4｜4）！同我當時嘅狀態一樣！但係如果佢有多張秘術射擊咁我又IFC見架啦 正當我忐忑不安嘅時候我見到秘術射擊嘅動畫出咗
我就知道 我賭贏了！！！
跟住佢淨係落咗兩隻popo魚
當然都有打柒佢個主堡 唔使講啦呢啲

Turn 5 佢就直接open attack 咁我之前落左Ballistic Bot所生成嘅1cost法術就大派用埸 令fizz隱形擋一擋啲泡泡魚嚟個同類相殘 再用秘術射擊清埋第二隻
咦？快攻唔係唔擋㗎咩 呢個時候就錯啦 由我開波手頭上面所揸住既TF 我就已經知道... 我已經唔再係快攻 我依家係Control Deck

後尾佢嘅資源越打越少 又抽唔到TF 直接含淚投降告終仲諗住將個賽事有幾大吹幾大

內戰嘅關鍵係TF
所以最後我贏咗

兩個禮拜後收到風TF Fizz應該就neft 巴打最好快啲上分

仆街篇文打咗一個鐘

Pk 即刻衝分 寫到小說咁👌🏿👌🏿👌🏿thankss

CMBQCAYBAIBACAI2D4DQIBYLDQTC2N2DLUBACBABBIBQIBYBCRCQEAIBAECQCBAHHM 你睇下依副牌係咪有邊個實況主教人咁玩 依副應該可以打到大師

加好友未

頂成日唔記得咗游埋個水再加你

Kk

巴打上咗鑽石了
最近有冇打積分？
見到你最高排位大師真係好勁

冇玩

打唔番上去